黑人畀黑警跪頸死亡單野已spin走

好明顯藍屍係駁唔到，係美國？已經被起訴謀殺。香港有奶共尚方寶劍，犯法冇事唔駛驚

推

美國咁示威, 係香港一早比人開槍打死啦 !